711撳髀你食大挑戰

試咗幾次唔係1分41就1分38
有冇人識睇code check下係咪真係會送雞髀

push

昆 有幾次明明中左40都要跳多下去41
擺明唔比你咁易中

撳左三次都係一分四十一

次次都係41
無心送/送完都講聲....

係我睇住夾硬跳

一係39 一係41...
根本冇40

打錯 ，唔係1分41就1分39*

大家都係唔好浪費時間

玩左十次 一係39 一係41
屌你7仔玩鳩人

其實唔難

撳咗幾多次

又唔係好多, 6,7 次
但之後想再襟多次就襟唔番

寫左個按鍵精靈
開頭捉住1:40 按, 見有delay跳到1:42
就捉1:30開始delay 去click
仆佢個街. delay到小數點2個位 (萬份之1)
都冇1:40
跟本random 抽.

算把啦，俾人撚狗咁撚

我用js寫都係咁

jQuery太慢

撚狗

拎左一隻

我連續兩次1分40都係咁嘅介面係咩意思，
你究竟想唔想比㗎

用js點寫 check個img?
我見佢全部js void(0)

完